［突發/即時］美國正式確認中國對新疆穆斯林進行種族滅絕同犯下反人類罪行

最後一擊！

補link

武肺加新疆

龐大帥

核平北京！！！！

拜登上位取消咪得囉你trump 政府承認又點
大驚小怪
係genocide 又點 歐洲又要奶佢喇

但佢step down之後，新政府只要唔再提就ok
唔駛特登再override佢

國際線又話咁樣係為難登登㗎啦

唔係最後
這只是開始

最後一日確認
登登過去8年都睇唔到 你估之後4年會唔會睇到呢?

夾鳩敗登

笑左，過左成年仲有人信美國會出手，打嘴炮就叻

從乾隆征准葛爾就genocide到宜家

我成日話
俾外族清洗過咁多次
其實重邊撚到有漢人
得番班北佬話自己係

其實美國一直都制裁官員
點解五眼聯盟既國家唔一齊制裁個班人

人民幣

得美國先有The Global Magnitsky Human Rights Accountability Act
英國 歐盟傾緊類似既法例,但呢D野唔係緊急既, 拖一年半載走唔甩

最後禮物
多謝你Pompeo

聽日就完

先生，呢堆人係你滅絕架?
係呀，有咩問題呢?
冇，得個知字姐

鬍鬚佬 夠唔夠姜刪post

出軍未

呀強:有批新鮮內臟同幻幻好抵㗎！有需要咪打呢個電話

龐貝奧最後一日會出啲咩大招？

在流浮山 準備緊

地爆天星
之後加入ccp

無錯 死唔斷氣

除非聽日變天，如果唔係你講多都曬氣，
拜登睇勢頂多只會保留部分反支政策，
然後仼由支那發圍

Push

你都係用緊支國 gif generator整

唔知邊個整嘅，之前save低

班北佬其實先係最冇資格叫自己漢人
係蒙滿女真各種胡虜狂屌亂交生出黎既雜種後代

Keep going

睇下習近平會唔會成為下一個侯賽因

最後的波紋

真係唔話得

Push.

斬首行動開始

原來今晚睇袁爸節目話對新疆有大劑野係真架

大劑野=一句嘴炮

pompeo唔好走呀

歐盟已經歸邊奶共，牙Joe唔使講，得返台灣一個撐

Ccp國際犯罪組織

口交部呢

炮咩啊，而家咪諗落台前對新疆整獲野比拜登，講出口嘅難收返，施壓

咁不嬲唔同人都有唔同睇法，佢都話自己估，同埋依家節目有3個人，都有唔同意見聽，自己識諗架嘛，人講咩你就信？

Biden上台收返咪得

袁粉

中共咪等同恐怖組織

ok，唔駛分化，喜歡睇就睇，唔想聽就聽第二個
見得多某啲post比五毛pr追擊，攻擊：嘴炮吹水，好多唔睇節目嘅人都唔知發生咩事

所以我要講清楚，廢時又比人帶風狙擊

對歐洲嚟，俄國白俄先最緊急

係啦係啦多謝推post

五毛PR就來失業仲吹唔吹風啊？

坐咗幾耐

唔止維吾爾族人，更針對逼害其他弱勢種族及宗教團體

總之全部阻住佢嘅就會搞，同佢合作嘅最尾會食咗你

正式確認
x2047

終於
咁歐洲同大陸仲簽唔簽貿易協定

講到出口，下屆政府
不過拜登咁左個政權應該唔頂得好耐侵有有新黨

依家複雜，無咗美國帶頭，搞到原本跟美國嘅澳洲日本進退兩難

例如法輪功 西藏人

算吧啦你

香港人

真係好鍾意Pompeo

對

佢呢幾日做嘢都係想為2024
不過難講之後仲會唔會作幣

瞓前一推

好想請佢食蛋撻

連埋早幾日定義千幾間中國公司為共企

推

I am Joe Biden and I forgot this message

絕呀 仲以為係逼共產黨退美市 原來係要凍結資產制裁

火燒連環船 d美金番唔到大陸共產黨點算

勁揪 全部支共係美國既資產都凍結 共產黨員係美國境內都大找捕

感謝pomp

不如去洗下reddit 班人好嘔心

用支國野整屌支國嘅gif ，最強嘲諷

唔洗咁勞氣
我一早block咗佢
應該唔係咩好人嚟

我懷疑拜登會取消埋香港d制裁 藍屍瘋狂恥笑+慶祝

咁美國打算幾時核平北京？

Pompeo 最後一日都仲咁勤力
痴線，完全feel到佢嘅誠意，
好可惜佢冇得再做

So?

依家興定點斬首 唔駛傷及無辜 又省返d 核彈

香港國際線要員暨公務員 表示pompeo 做任何野都係拎政治資本

咪係，成班傻鳩以為下一任會難做。點會難姐，握一握手當無數就搞掂仲傻撚到以為美國國會有制衡，宜家投票都爛撚到入肉啦，制衡喎，笑撚死人

成日做鴕鳥無鳩用嫁
只會一次又一次面對失敗，仲要做鴕鳥幻想自己贏緊

叫佢收皮啦

拜登上任會點拆/刷中国鞋？

Pompeo

咁依一樣嘢要公平啲喎,
拜登嗰邊係大選前已經話過依個係genocide,
最少係依樣嘢上面, 邊個做總統都會咁去定義佢

Yellow doesn’t matter.
新疆都唔係今時今日架啦，obama點做，拜登就會點做

last for one day

一早唔講，宜家先講

政府公告

I have determined that the PRC, under the direction and control of the CCP, has committed genocide against the predominantly Muslim Uyghurs and other ethnic and religious minority groups in Xinjiang.
我已經確定，中國在中共的領導和控制下，對新疆的穆斯林，維吾爾族和其他少數族裔和宗教少數群體進行了種族滅絕。

當故仔聽都算
屌你班野仲係到諗住睇片反共反支打飛機
2021最新潮屌革命方式

種族滅絕

我估拜登一上台頭幾個月點都會釋出少少善意
但係支那只會以為佢軟弱食住上
最後拜登唔會有選擇

英國有類似法例

尤其德國條肥閪，講到德國幾咁重視人權

收皮啦屌

下任國務卿布林肯係國會聽證會同意新疆出現種族清洗同反人類罪
問果個參議員係直接問同唔同意蓬佩奧論述
佢有表明同意 所以理應唔會撤回

做到野，又正氣，佢真係好好

點解共產黨員仲可以有Twitter account

Twitter：睇唔到

希望
希望廢老登真係可以秉持返呢2年嘅最基本道德原則

歐盟都成日口講人權，做就另一套。而家拜登搞番掂國內都唔得閒好大機會扮睇唔到，對中共行番黑馬放任發展果套，唔好太坐定粒六。希望係我燈，但真係唔樂觀。

Genocide...... 好嚴重嘅指控

拜登條奶共友 上場一定奶奶奶

候任國務卿布林肯同意

蘋果報出嚟

講左又點

我無坐過，我陣係個大把人坐緊，你訓左幾耐？仲係自己個夢到？

岩呀，所以一直都係仲嘴炮係到單單打打，但啲連燈仔死都站贏緊

童登：刁刁，唔好嬲，呵番，過埋聽日條友消失㗎喇

變左口交部

最撚好笑係CCTVB嘅燕雲台話中國古代係咁 成日亂倫

明明就係北方草原地區蒙古人 滿洲人(女真) 契丹人 果堆遊牧民族先玩呢味野

睇錯龐太師

敖家軍會話國際線唔好睇

5毛狗又會話 美國種族滅絕印第安人

89都係咁啦 所以呢？

乜美國會為左新疆穆斯林開戰咩
佢地都唔係同一個主/神
仲有連穆斯林都唔理新疆穆斯林
穆斯林真係可笑! 可笑!

睇得包青天太多

條友block左好耐
連登好多pr 睇到我都驚

留名等睇拜登跟住放生

英歐一早有，之前先制裁完白羅斯

犯國安法 可以去美國拉人

咁又點？拜登都準備上台啦
咩制衡啲廢話唔洗講，依家美共玩獨裁

因為除咗希望美國出手佢哋乜撚都無了。
你一野打爆個希望佢哋梗係吠啦

華大媽: 最後瘋狂的笑話

Genocide又點
Noted with Thanks

戰爭解決

咁樣等同將中共列為恐怖份子

幾時派海軍空襲港共 同軍警既地方

空投槍械

其實依家我睇得出嘅，佢哋講嘢呢有一種feel，短短一句淨係攻擊嘴砲，好明顯就係冇睇過節目，我就係驚其他人俾人帶風向啫

睇得出不過驚其他人比人帶風向

哦我覆緊上面

我都覺得似，出街前已經睇多幾次

pompeo最後都幫我地一把

誰會同一個反人類罪&種族滅絕罪的政府/政黨往來？商貿？

唔通咁就代表中國可以屠殺維吾爾人？三毛d歪理真係

佢地又會話以前維族人有x百萬人, 種族滅絕宜家點會有過千萬人etc，邏輯就好似話 宜家有猶太人 所以納粹德國無種族滅絕